沙拿條撚樣廢到閪咁不如退休啦

阻住沙基利上位啦

都勁啦 有射過門 下半場實士哥到

膊頭未好返啊屌你老母

唉訓先
條撚樣有波入我退出抄登

廢撚到，我射都入啦

1-0

差d

沙維奧拿勁好多

13(0)

燈唔到㗎啦廢翼

換走沙拿換沙基利上黎算啦

非洲狗躝

慶撚到
仲話入16球
嘔返哂識執雞同12碼都唔知有無10球
盧卡古屌打啦

嘻

甩骹呀 點踢呀

最衰都係拉莫斯